支唔支持要admin ban哂所有劇透Avengers 4嘅人

支持
反對

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀